【有償】廣東話隨行翻譯

我們是新聞專業的學生，因為採訪作業涉及廣東話溝通，所以誠招一個普通話-廣東話的雙語使用者協助我們完成採訪。任務很輕鬆，關於香港避風塘，薪酬不低，大概外出兩到三次，每次一至兩小時。地點在港島，非常感謝！

有意象的人請通過WhatsApp與我聯繫：85260674656

已找到，請忽略此帖。謝謝各位